請教股票達人

利申 ：未投資過股票
手頭上儲左10萬 想買隻藍籌股收下息 抗通漲之餘又有錢賺下 當儲下錢 預計會長期投資 有多餘錢都會再買落去
有邊隻好介紹

6

咩係6

2 3 6 66 1038

似係叫你拎曬黎買六合彩

新手路識丫ma
比多幾個no. 反而知道係講緊股票號碼

唔識

點解佢要反彈

1

5

All in 731

分注買#2800
現價一注每注1000股升跌一千點買多1000股

1000股即係點？我凈係知咩叫買1手買2手

All in 1178 遊街搵人訪問自己大叫毛主席萬歲
條路同你有四五千起家差唔多架

#2800一手=500股

我只係識睇現價 係23.85
一手係500股個啲都明
但係咩一千點個啲點睇
求教

P&G

All in 997

咁多新手 咩事

就股災